PCCW/HKBN/SmarTone 光纖sales入

2017年新落成公屋搵光纖PLAN
新約

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

各位可唔可以講埋你地係邊間既sales 唔該

我有講啊巴打

我拉返上去唔見你有留過
邊個係你